請問各位戴開邊款 android wear

小弟最近想買返隻 android 手錶
最主要係用黎睇下來電 WhatsApp 個 d
Fitness tracker 反而唔太重要，因為本身有用開其他手錶
想請問各位有咩推介
同埋戴開 android wear 既各位都可以交流下

ticwatch

fossil marshal

有名廠錶就唔好考慮垃圾支那牌子啦

有隻叫kingwear。大家點睇

如果真係想買android wear嘅就睇呢個list有冇啱嘅
唔好揀啲垃圾支那錶，因為有機會無google支援

支那野

ticwatch衛信職員同我講係台灣牌子，大家點睇

支那人開發既...
用落都唔差既

衛迅有 ticwatch 賣
我上網睇過好似香港冇行貨咁

豐澤見到有 ticwatch S 同E
但千三同千五蚊唔抵玩

利申：super early bird 用家

上年好多名廠錶都好似 moto咁唔係全圓mon
今年終於有全圓，但最平都要兩千幾蚊

係 上官網買平好多

其實喺香港 Android Wear 有咩選擇
LG G Watch Sport 又冇行貨

想玩下都冇